msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: zh_Hans\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgctxt "Description|"
msgid "JAGS"
msgstr "JAGS"

msgctxt "Description|"
msgid ""
"Implement Bayesian graphical models with Martyn Plummer’s JAGS program for "
"Markov chain Monte Carlo"
msgstr ""
"贝叶斯网络建模工具，使用 Martyn Plummer 的 JAGS 程序为马尔可夫链蒙特卡罗实现"
"贝叶斯图形模型"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Enter JAGS model below"
msgstr "在下方输入 JAGS 模型"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Parameters in model"
msgstr "模型中的参数"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Monitor these parameters"
msgstr "监控这些参数"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Monitored parameters"
msgstr "已监控的参数"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Show results for these parameters"
msgstr "显示这些参数的结果"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Color scheme for plots:"
msgstr "绘图的配色方案："

msgctxt "JAGS|"
msgid "Colorblind"
msgstr "Colorblind"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Colorblind Alt."
msgstr "Colorblind Alt."

msgctxt "JAGS|"
msgid "Viridis"
msgstr "Viridis"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Blue"
msgstr "Blue"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Gray"
msgstr "灰阶"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Aggregate chains for densities and histograms"
msgstr "密度和直方图的聚合链"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Show legends"
msgstr "显示图例"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Density"
msgstr "密度"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Histogram"
msgstr "直方图"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Trace"
msgstr "轨迹(Trace)"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Autocorrelation"
msgstr "自相关"

msgctxt "JAGS|"
msgid "No. lags"
msgstr "滞后(lag)阶数"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Type"
msgstr "类型"

msgctxt "JAGS|"
msgid "line"
msgstr "线形"

msgctxt "JAGS|"
msgid "bar"
msgstr "条形"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Bivariate scatter"
msgstr "二变量散点(Bivariate scatter)"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Diagonal plot type"
msgstr "对角线图类型"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Off-diagonal plot type"
msgstr "非对角线绘图类型"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Hexagonal"
msgstr "六边形(Hexagonal)"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Contour"
msgstr "轮廓(Contour)"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Initial Values"
msgstr "初始值"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Observed Values"
msgstr "观测值"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgctxt "JAGS|"
msgid "MCMC parameters"
msgstr "MCMC 参数"

msgctxt "JAGS|"
msgid "No. samples"
msgstr "样本数量"

msgctxt "JAGS|"
msgid "No. burnin samples"
msgstr "样本丢弃(burnin)数量"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Thinning"
msgstr "Thinning"

msgctxt "JAGS|"
msgid "No. chains"
msgstr "No. chains"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Show results for"
msgstr "显示结果为"

msgctxt "JAGS|"
msgid "all monitored parameters"
msgstr "所有监控的参数"

msgctxt "JAGS|"
msgid "selected parameters"
msgstr "选定的参数"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Show Deviance"
msgstr "显示偏差"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Customizable Inference"
msgstr "自定义推断"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Plot 1"
msgstr "绘图 1"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Parameter selection"
msgstr "参数选择"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Parameter"
msgstr "参数"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Select a parameter"
msgstr "选择参数"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Parameter subset"
msgstr "参数子集"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Optional subset, e.g., 1:4 or 1, 3, 5:8 "
msgstr "可选子集，例如，1:4 或 1, 3, 5:8 "

msgctxt "JAGS|"
msgid "Superimpose data"
msgstr "叠加数据"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Data"
msgstr "数据"

msgctxt "JAGS|"
msgid "None"
msgstr "无"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Split by"
msgstr "分组"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Plot type"
msgstr "绘图类型"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Stacked density"
msgstr "堆积密度"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Order parameters by"
msgstr "参数排序依据"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Mean"
msgstr "均值"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Median"
msgstr "中位数"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Subset"
msgstr "子集"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Shade interval"
msgstr "阴影间隔"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Intervals"
msgstr "间隔"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Credible Interval"
msgstr "可信区间"

msgctxt "JAGS|"
msgid "HDI"
msgstr ""

msgctxt "JAGS|"
msgid "Area where"
msgstr "位于区域："

msgctxt "JAGS|"
msgid "< θ < "
msgstr "< θ < "

msgctxt "JAGS|"
msgid "Plot type for superimposed data"
msgstr "叠加数据的绘图类型"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Bin width type"
msgstr "组距（箱宽）类型"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Sturges"
msgstr "Sturges公式"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Scott"
msgstr "Scott公式"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Doane"
msgstr "Doane公式"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Freedman-Diaconis"
msgstr "Freedman-Diaconis公式"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Manual"
msgstr "手动设置"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Number of bins"
msgstr "组数（箱数）"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Estimation"
msgstr "估计"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Summary statistics"
msgstr "摘要统计"

msgctxt "JAGS|"
msgid "SD"
msgstr "标准差"

msgctxt "JAGS|"
msgid "R-hat"
msgstr "R-hat"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Effective sample size"
msgstr "有效样本量"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Probability of"
msgstr "概率区间"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Testing"
msgstr "检验"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Savage-Dickey"
msgstr "Savage-Dickey"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Determine prior height with"
msgstr "确定先验高度"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Sampling"
msgstr "抽样"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Normal kernel"
msgstr ""

msgctxt "JAGS|"
msgid "Splines"
msgstr ""

msgctxt "JAGS|"
msgid "Manual value"
msgstr "手动值"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Determine posterior height with"
msgstr "确定后验高度"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Normal approximation"
msgstr "正态近似"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Export samples:"
msgstr "导出样本："

msgctxt "JAGS|"
msgid "Sync Samples: On"
msgstr "同步样本：开"

msgctxt "JAGS|"
msgid "Sync Samples: Off"
msgstr "同步样本：关"
